發夢通訊/支持,反對商戶 APP發佈會

發夢通訊/支持,反對商戶 APP發佈會
地點:旺角東天橋
時間:1600-2000
本團隊會在現場供任何人發問 詢問同提議
同時會公開CODE
我地係用美國SERVER
APP既大約用法係
不過我地加入左可支持 反對商戶
我地單純係一班IT DOG
APPLE用戶唔好意思 我地比APPLE 4.2呢個條款係咁唔比我地上 但我地應該搵到方法解決

時間 19/7 1600-2000

時間 19/7
1600-2000

發夢通訊/支持,反對商戶 APP發佈會
地點:旺角東天橋
時間:7月19 1600-2000
本團隊會在現場供任何人發問 詢問同提議
同時會公開CODE
我地係用美國SERVER
APP既大約用法係
不過我地加入左可支持 反對商戶
我地單純係一班IT DOG
APPLE用戶唔好意思 我地比APPLE 4.2呢個條款係咁唔比我地上 但我地應該搵到方法解決

推

支持